一齊估下香港保安局夠唔夠膽向北京發旅遊警示

夠膽
唔夠膽

保安局食屎啦

係"外旅"警示

香港係中蟈一部分點會外遊

"外遊"

夠閪膽咩！